如何解決由室內同走到室外溫差問題

宜家大熱天時，平時係部相機放左係公司幾個鐘，到放工一拎出街影就一陣霞氣，雖然抹左或者等一陣就無野，但長遠黎計都擔心會影響Ｄ鏡頭，請問大家平時係點解決呢Ｄ問題？？？

係個袋到放多陣先？
鳩嗡利申

放多陣都係會有，就好似Ｄ眼鏡咁，係有冷氣地出去室外就有陣霞氣，其實長遠來講對鏡頭同相機有冇影響？？

霉?

同問，屋企開完冷氣，啲耳機同耳擴就有霧氣

屋企就買個防潮箱

用毛巾包住+保温袋，出去放多陣先拎出黎
最主要等部相機慢慢改變溫度

有，上次去埃及影prewedding 一內到酒店因該溫差大，支鏡入面啲水氣變晒水點，最後成支鏡報消。以後返到酒店都唔會立即攞出黎，另外相機袋長放兩包吸濕大笨象。

咁大獲，咁真係要好好保養下，我應該要買個防潮箱先得。

用密實袋裝住，唔可以真空

宜家懶已經冇咁樣做好耐

屌 成班友都乜鳩負皮，如果係潮濕天溫差大係會整死支鏡，所以專業機個WR係好重要，唔係淨睇config咁講config 三星啲機勁撚過canon啦，對pro黎講 可靠性係最重要。啲人未去過極地 一到左零下幾度 啲幅廠電死晒 人地膠能幾百一粒係有原因ga.
成班人都on99

唔洗理佢地
講多d比人知更加重要

識野，一定唔可以真空 同埋唔用隔一排都要上一上機，之前龍仔都係咁講 比入啲啲element郁一郁 比啲水氣走出黎，

即係如果一番公司就放入密實袋?收收先拎番出黎?

我係指唔可以係高濕氣下溫度突變，例如係外面要入房 要係入房前放入袋，我係指果啲專業袋 唔係普通手袋，入房後頭30分鐘都唔好攞佢出黎 等溫差慢慢接近。呢個情況係當房同外面溫差有成10幾20 度時 ，如果差得果幾度 就唔駛咁認真。

香港淨係冷氣都令到霞氣勁耐都唔消，需唔需要用密實袋其實

其實最簡單出入原來地方就入返袋先。。。我上雪山落雨咁影都無事，不過就切記咪撚換鏡住

你知唔知點解人地負皮你呀
就係你懶勁咁講一大堆野都中招
又埃及又專業攝影師
咁撚低級的錯都犯得抵唔抵負皮呀柒頭

又係你 做咩呀 未坐過飛機去埃及唔抵得我呀？